Autor: Jose Poblete C. --> Practicante Alianzas Estrategicas

Este programa puede realizar 3 tipos de trabajos:

1) Realizar una bajada desde un servidor mysql a csv local
2) Subir un archivo csv local a storage
3) Realizar una bajada desde un servidor mysql a csv local y luego subir ese csv a storage

0) SI NO CUNETAS CON PYTHON: instalar python --> OJO: AL INSTALAR SETEAR CUSTOMIZATION INSTALATION Y LUEGO SELECCIONAR TODAS LAS OPCIONES EN LAS VENTANAS SIGUIENTES

1) Abrir powershell de windows o equivalente en la carpeta 'codigo' 

2) Correr comando: python -m pip install -r requirements.txt --user

3) Obtener las credenciales de cuenta de servicio (para alianzas se obtiene de aca https://console.cloud.google.com/apis/credentials/serviceaccountkey?_ga=2.145677747.623677338.1585763037-692047827.1577721825&project=so-cm-alianalytics-dev&folder&organizationId=766905427223. ). Para otros, se puede obtener de aca https://console.cloud.google.com/apis  --> credentials

5) RENOMBRAR EL ARCHIVO JSON Y COLOCARLO EN LA CARPETA credentials 

6) Setear el archivo config.json con la informacion solicitada

7) Ahora solo basta correr el script y seguir los pasos









